【有片】尋日黑警打記者單野

我特登cut埋出黎
好少傳媒報 無睇尋日單野好應該睇左條片佢

4分鐘開始
推

UP

我無嘢講

幫推有用Post

Pish

pish

幫手大力一推！